講「我唔理政治，但...」嘅人係咩心態

例如鍾鎮濤：「我唔講政治，只係講正義」

劉美君：「我唔理政治，只係反對欺凌」

屌你唔理政治就唔好出聲啦，你撐警本身就係政治

有無人知係咩心態

我唔講政治，只係講你班廢老/廢中咁講真係好無邏輯

推

on9

點解咁鍾意強調自己唔理政治

係咪不問世事威啲

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

我唔理政治，但我鍾意賺人仔

佢地既意思同咁樣無分別

鍾生係咪破過破，唔知破產之前有冇刻意收埋啲錢

好正 唔講以為政治係佛地魔

肯撚定

d人愛國咪同佢地講下中國文化。
子曰：「《書》云：『孝乎惟孝、友于兄弟，施於有政。』是亦為政，奚其為為政？」
不過睇怕佢地都唔識解

又要做雞 又要拎貞節牌坊

仲有中國人最鐘意個句！
我不理政治，但不可以反裂國家完整領土
一個新移民講的